羅sir終於射得出開心到跳舞

羅sir好波

push

Cls

究竟啲狗出更前食咩藥，隻隻都癡癡地

似伏冰or 可樂
當然都有機係natural high既

笑你老母咩

今日觀察
狗未上嘴前仲聽得明人話
上左嘴之後就燥狂症
似唔似冰既症狀